往事只能回味

下一個男友 不要再找濠

早啲瞓啦柒頭

收聲喇

口厶
矢

好彩唔係叫緊我

？？